呢個Jabra elite active 65t堅定流？

又話有連登仔認證，但係又搵唔到嗰source
求各位ching幫幫手

好似太平，似係假貨

你上price hk格下價 我大半年前買都係900蚊島 好過你估估下

諗緊active定係唔active，active隻色好似靚啲

原廠翻新貨黎

買唔買得過？

OK的,都抵

我用緊

Amazon都係99usd

依家出面大鋪都係9xx

美國依加做緊Black Friday特價 我喺Best Buy見都要12x美金